咩撚野叫就黎勝利？

以家贏左未？
五大訴求有冇回覆？
成立咗獨立調查會未？

全部未呀

未撚再打飛機

緊要關頭一放鬆就徹底地輸了